［15妹］如若早三五年相見 何來內心交戰😞

我信與你繼續亂纏

難再有發展
但我想跟你亂纏